answers_json = [
    {
        "question": "1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Укажіть речення, у якому одиничний дієприслівник не відокремлюється комами",
        "answer": "Читати лежачи дуже шкідливо."
    },
    {
        "question": "2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Укажіть речення, в якому одиничний дієприслівник виділяється комами",
        "answer": "Розмовляючи мама продовжувала готувати обід."
    },
    {
        "question": "3.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Одиничний дієприслівник треба відокремлювати комами в реченні",
        "answer": "Земля співаючи всміхнулась."
    },
    {
        "question": "4.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Одиничний дієприслівник НЕ треба відокремлювати комами в реченні",
        "answer": "Старі верби стоять похнюпившись."
    },
    {
        "question": "5.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Дієприслівниковий зворот НЕ відокремлюється в реченні",
        "answer": "Хлопці бігли не чуючи під собою ніг."
    },
    {
        "question": "6.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Дієприслівниковий зворот НЕ треба відокремлювати комами в реченні",
        "answer": "Годі вже сидіти склавши руки починайте хоч щось робити."
    },
    {
        "question": "7.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Дієприслівниковий зворот треба відокремлювати в усіх реченнях, ОКРІМ",
        "answer": "Софійчина бабуся не звикла сидіти склавши руки."
    },
    {
        "question": "8.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Дієприслівниковий зворот НЕ відокремлюється в реченні",
        "answer": "Він працював засукавши рукава."
    },
    {
        "question": "10.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;У якому рядку правильно розставлено розділові знаки",
        "answer": "Сотні весел заблищали срібною сльозою, ударивши в прозорі хвилі річки."
    },
    {
        "question": "11.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Правильно розставлено розділові знаки в реченні",
        "answer": "Запаливши пожежу на сході, сонце довго розмірковувало."
    },
    {
        "question": "1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Прочитайте речення.",
        "answer": "1"
    }
]